這些樹沿著海岸線生長，長長的、像高蹺一樣的根伸入水中。潮溼的海岸土壤？這就是為什麼生態學家喜歡它們|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|學生科學新聞
這幾乎是該州3300萬英畝森林和樹木的三分之二，是今年迄今為止燃燒面積的六倍。滅火失敗了。這是加州需要做的|詹姆斯·坦普爾| 2020年9月17日|麻省理工技術評論
解開石頭，把繩子沿著樹枝的長度往下拉，直到它離樹至少有五英尺遠，然後把一端綁在你的食物袋上。這個基本的生存工具可以用10種不同的方式拯救你的生命|由Tim MacWelch/戶外生活| 2020年9月15日|科普
相反，裡德·黑斯廷斯認為它是一棵樹——但不是你想象的那樣。如果你的公司沒有規定怎麼辦？（獎金插曲）|瑪麗亞·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形經濟學
樹中的手機包含Flex應用程序，並與屬於駕駛員的其他手機同步。亞馬遜司機在Whole Foods附近的樹上掛電話的奇怪原因|傑夫| 2020年9月1日|財富
今天，很多猶太孩子在他們的燭臺旁的聖誕樹下長大。《哈利·波特與恐怖律法》|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2015年1月4日|每日野獸
他最推薦的植物是常春藤，它的汁液噴到鼻孔上。歷史上最瘋狂的宿醉療法|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月30日|每日野獸
博哈奇發誓，當他明年回來時，不會對任何聖誕樹或聖誕圍裙感到困惑。聖誕戰爭中的一位野戰將領|大衛·弗裡德蘭德| 2014年12月24日|每日野獸
如果你在谷歌上搜索“穆斯林聖誕樹之星”，你會看到一張右翼網站的名單，上面寫著他們為這件事而沾沾自喜。為什麼穆斯林也愛耶穌|迪安·奧貝達拉| 2014年12月23日|每日野獸
平民們留下了鮮花和一棵結了霜的小聖誕樹，聖誕樹上有兩個紅色的裝飾品請不要死拯救被謀殺警察的瘋狂戰鬥|邁克爾·戴利| 2014年12月22日|每日野獸
這個矮小的人很少或根本沒有在樹頂上呆過，但他選擇呆在地面附近。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
每棵小樹都是一縷樹葉；一排排排的隊伍一直延伸到山頂。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
它寬而直，製作精良，遍佈樹木，是印第安人生活的兩大動脈。紅色的一年|路易斯·特蕾西
早在我們來到這裡之前，我就看到了籬笆上的每一個拐彎處，路上的每一條車轍，每一叢灌木和樹木。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
許多人認為它的發現就像雕刻品一樣生長，形狀類似於樹木或灌木，而不是草本植物。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。